{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129164096/nonsan-star-motel-nonsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698756878998&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084628&destination=%EC%A0%84%EC%A3%BC%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.828507%2C127.116317&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229884758&selectedRatePlan=272429358&expediaPropertyId=66505128&searchId=6fbda539-e4a3-48bc-a3c3-6c0693b92515",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 스타 모텔"
    },
    "text": "論山スターモーテル (논산 스타 모텔)\n論山を訪れる時、スターモーテルでの宿泊は卓越した選択だ。 スターモーテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供する場所で、利用できる。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "スターモーテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "スターモーテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "スターモーテルには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "スターモーテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "スターモーテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "スターモーテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "スターモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "スターモーテルのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "スターモーテルではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "スターモーテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "スターモーテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スターモーテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "スターモーテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 495
    }
}